[有圖]大家好 本毒撚又比髮型師整蠱了。。。。。。。。。。。。。。。

又可以去樂富撞呀b

今次去邊間 QBhouse?

759隔離

柒頭黎講你都算世界級

飛髮佬呀髮型師

關平？

都幾得意丫

你點知我要減肥的
我諗住星期三去菲臘mok智慧牙 如果可以即場mok就可以食唔到野減肥

唔似wooo

正想講

唔好玩督爆

咪偷薄啦

原來係你

家下D泡菜仔咪又咁上下

你點知

哈哈哈

梳完頭都係貢

好型 有咩問題?

梳咗又ok喎

冇

洗完頭唔吹又變左做阿旺

順便扮韓仔

側邊睇係一塊時片

唔係呀，幾襯你呀

gel高佢

好靚

好似我小五表弟個髮型

好似阿旺

我戴左口罩出街

通常弱智都係呢個髮型

帶帽囉

整上去啦

我都覺 但真係要睇樣

嘟到barcode?

好似弱智

好快長返

靚仔既
簡簡單單all-back tie a top-knot都已經型

笑撚死

戴落個頭到？

Ching 你ok😆幽默

醫生哥哥

簡簡單單整top-knot la
唔好嘗試做標奇立異既野

我唔識 淨係同佢講要留d陰因為髮線好高同埋唔識jer

幾好睇啊

我唔識 淨係同佢講要留d陰因為髮線好高同埋唔識jer頭 叫佢幫我決定

好似戀愛革命 公主英個頭 好可愛

是旦啦，出街都冇人會睇你

Gel起可能會好睇d

叫你簡簡單單札辮啊

公主英is what水 我男子漢

咩來

你收皮口

好惡

去九龍城剪好過啦

邊間good

絲打好靚女

札辮都唔知咩來 唔叫你收皮叫你咩

點札呀

叫你老媽子幫手啦

quit 左intern?

咩事

香港地無咩邊個CARRY到呢種頭

Carry得五觀要好立體
其實都係all back既一種

all front ok？

有冇上次個張比較下

你個變態樂富毒撚

隨你啦 個人喜好

咩事say我變態

咁多嗲下次自己剪

係咪關平黎架

做乜無啦啦起佢底

賤狗

都幾文青 cow死女啦

中間果張p得幾好

真人黎嘛

條眉唔係咁

俾我一定日日戴帽出街

咁個條仔係你本人

我唔識他

屌你老母

屌你老鼠

眉清目秀

做乜追住問羊b

[black]係hehe既講聲好啵[/black]

因為你貼左條仔
循往例都問問係味佢

洗唔洗我起你底